各位兄弟請入黎投個票

不如大家坐低認真諗諗當然要係安全情況下
我地冇大台 所有人都有話語權
小弟有做過冷氣軍師 亦有做過執蛋仔 都有做過和理非
淨係想各位兄弟老實去投票:
你有比仇恨情緒影響/控制左你既思維/行動
我好清楚自己做過咩 包括目的過程結果etc

[緊急分析]法！不！責！眾！

入黎發洩下都OK架喎